689用港獨話題 轉移緊UGL和禮頓工程醜聞

世事被你看透
除左我朗既事

唔係
佢係轉移緊梁天琦坐監同李旺陽自殺醜聞

因為而家係炒返起，而且矛頭直指佢

689:連登仔誹謗我，等收律師信

up

王騎好勇 hoballching

香港真係日日都有大事發生 但香港人又無去理

李波

港獨之父喎
最多坐完監之後俾佢選總統囉